訓教用口呼吸，係唔係正常？

試過用膠紙痴住個嘴，結果成日訓訓下醒左，原來個鼻塞左

好似無論我點想用個鼻呼吸，最後都係用返口

我成日訓極都好q攰，有黑眼圈

鼻鼾聲都大，訓我隔離個個想殺左我咁

但我係做開運動型，身材都乾身

叫你rm 搵碌鳩塞住你把口

九成九鼻中隔有問題

試過用膠紙痴住個嘴

係日本藥房買左個product專痴個嘴，

比你用個鼻呼吸

我都試過買個啲但係起身張貼紙次次都唔見咗
同埋好驚個鼻塞會用到唞唔到氣

口呼吸係因為呼吸道肌肉鬆馳，下墜阻塞，鼻呼吸衝唔開阻塞唔夠氧，腦先叫口用力呼吸，成晚循環咪一直用口呼吸
成日瞓極都好攰就因為腦唔夠氧，同埋成晚運作叫用口呼吸衝開阻塞，冇停過，等如冇瞓過，揸車嘅話要小心!
而鼻鼾聲就係衝開阻塞時喉嚨定震動D聲